習近平到訪盧旺達大參觀屠殺紀念館

盧旺達大屠殺 當年死咗80人 習近平到訪盧旺達參觀大屠殺紀念館
南京大屠殺 死咗30萬人 中國起咗侵華日軍南京大屠殺遇難同胞記念館係中國
但六四呢？
中國自己既醜聞就收收埋埋 人地大屠殺同中國人畀人屠殺就會去講 去悼念 見到中國既管治真係好可笑